[求片] 今日CCTVB 直播影到疑似警察用胡椒噴霧反噴黑警

大概下午 5點 55分左右
係茶餐廳睇到，無啦啦有一個向住堆黑警噴，但幾秒就俾其他黑警拉返入隊

唔知係咪眼花，好想睇返

推

堅定留

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

我都好想知我係咪眼花 幫我推

Push

絕對同意

我都有朋友話見到 求片！

推推推

push

推推

Pish

留名關注

真？fc

求片fact check
TVB一定唔會再播

希望有巴絲有留底